好絕望

仲可以做乜

絕你老母

拉
聽日出Soho 買野換換心情

上街

sogo

你老母俾狗屌

感情台都拉

買熊

㐃呢條友真係弱智唔係扮

攬炒有咩絕望

㐃戇鳩仔

在絕望中找尋快樂
我全日笑得最多就係讀國安法內文嘅時間

絕望都不是第一天的事
聽日放假出去散下心

絕你老母
就算全部外國政府都為左利益出賣港人
我都唔會放棄自己良知

On9 點計都好過弱智。晚安😴💤💤💤

以命換命

香港獨立

試下一齊用香港獨立推post，會有用

以為人地弱智嘅戇鳩仔

你老母絕

Sir this way

出面笑緊嗰班人
同俾人老強緊笑個強姦犯碌鳩好短好快射有咩分別

咁絕望緊果班人又有咩用

只會令強姦犯更享受

諗下仲可以做咩

橫掂都係要面對，倒不如笑一笑，放鬆心情，聽日見